# Projekt_ZAP

https://gitlab.com/tskih/projekt_zap

Projekt programu wizualizujacego w 3D dane z źrodła danych o postaci współrzędnych polarnych


Syntax pliku wspolrzednych to:
"kat na plaszczyznie xy"    "dlugosc promienia wodzacego"   "kat promienia wodzacego wzgledem plaszczyzny xy"   //bez cudzyslowa; np. 30 100 15

Docelowo przy braku kata promienia wodzacego wzgledem plaszczyzny xy w pliku wspolrzednych program sam bedzie sie przestawial na uklad dwuwymiarowy
